第一見電話台有成7k正皮

尋晚我終於領悟到，世事真係無絕對。

In CSL we trust

依幾日禁多電訊商post話邊間唔好既間間都有人插好似得3無乜事

是咪叫人撘地鐵用3G嗰班CSL 死忠負皮

電訊界亞視，無人記得

差到無人理佢

三仔響iPhone 4年代真係袋底泥黎

最多客，自然最多負評

仲有好多死忠
利申:捱多三個月先走得

三仔比幾年前已經好左唔少，起碼地龍收到

利申: 坐緊地龍用緊三仔腹基